男仔同你講佢好多嘢做 好辛苦，應該點覆？

如題
覆加油又好似好行，但又唔知講咩好

含

喇

你做完野我幫你含啊

加油就得，唔洗諗太多

我有比你屌架

send張M字腳比佢